## Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

-  Наприклад, коли є функція, яка може при виконанні отримати помилку, а увесь функціонал сайту не повинен від цього "лягти".
   Тоді, функція поверне помилку, бо буде написана всередині try, а усе інше відпрацює як треба.
-  Або, коли ми пишемо свої тести для нашого коду і є потреба у тому, щоб згенерувати кастомні помилки залежно від отриманих данних.
   Тоді, функція повинна закінчувати роботу із поверненням помилки такої, що нема по дефолту.
-  Ще, коли є потреба у тому, щоб сповістити користувача сайту про те, що трапилася помилка.
   Тоді, можна передати з catch цю помилку, обробити її і вивести на екран.
